提起JR版友, 你會諗起邊個四字成語?

厚顏無恥?
自欺欺人?
語無倫次?

東日本

多行不義

WHY NOT ALL？

三人成虎

蔣生個起底post

不知所謂

癲人癲語
思覺失調
中國又贏

我話緊你呀.

你唔好用依啲小學雞招數對我啦, 冇用架.

死淨把口

都係果句, 你用啲小學生先會用嘅跟人口水尾呀, "你先至係咁呀", 依啲招數, 冇用架, 上得嚟嘅都讀完小學, 你講啲咁嘅嘢盞笑大人個口架咋.

又諗到四隻字: 貽笑大方.

掩耳盜鈴

嘩, 咁就搬咗去政事台, 真快手.

可能係啦, 通常精神科醫生都係好醒目嘅.

你睇開邊個?

冇睇開, 唔怪得之你病情咁差啦.

為反而反